突發 奇異博士 黑豹 幻視 紅女巫死咗

隊友 iron man冇死到

Who dies ?

標題講咗 洛基一開波就死咗
其他人最尾先死
星爵個團全部死晒

信鳩你

最後粒石係邊

最後thanos自己一個坐係度睇日出
仲有佢齊晒6粒石

伏米亞 red skull守住
Thanos用佢最愛嘅養女換粒靈魂石

End scene easter egg 係乜

個黑鬼聯絡cm

Maria Hill
Nick Mother Fucker Fury
Captain Marvel

Easter egg係 nick fury 連mother fucker都講唔切就

red skull未死咩?

Ys 粒石帶咗佢去伏米亞

之前話個石收係 H 到

H代表乜
Thor新武器係乜

連仔好波
利申 已睇

去咗侏儒星到整把戰斧

條柄同其中某個角色有關

死晒
睇多次啦你

你想講隻兔仔未死

yes

人如其名